寫一個ig app到底要幾錢?

我成日係度諗其實係咪邊個寫先就邊個拎第一浸水
其實到底寫一個類似ig既app難唔難 係咪識Programming都寫到
係貴在個server既錢,要support咁大流量既data? 唔係開發ig依個app?

利申: 0 IT 知識

最貴都係佢個concept架姐
依家日用品咩 鬥快食第一浸水

咁如果真係要開發一個咁樣既app 大概需要幾錢? 真心想知

我講得唔好 我既意思姐係first mover advantage
拎左市場既好大部份既market share

咁如果我問寫一個instagram既app係咪好難？
定每個有返咁上下工作經驗既it人都會寫到？

正正常常寫隻app幾十萬走唔甩，紅唔紅就睇idea

咁多負評 可能因為以為我係上網咩搵partner寫app果啲？ 講左我唔係先

幾十萬黎講 有咁高流量都唔算貴喎
如果個idea work既話

利申： 無錢

做唔貴. 做得好先貴.

姐係講緊啲咩流暢度果啲？

結果論

IT 狗點會答你
非IT 狗更加唔知價, 答你唔到

起碼幾十萬 未計之後維護